
\begin{exampleblock}{Aufgabe}
	Schreibe eine Funktion, die einen String als zwei Iteratoren erhält, und von diesem die Kleinbuchstaben zu Grossbuchstaben umwandelt und den String wieder ausgibt. Ergänze dazu die unteren Funktionen. Beachte, dass nur Kleinbuchstaben umgewandelt werden dürfen!
\end{exampleblock}

\begin{lstlisting}
#include<iostream>

void toUpper(std::string::iterator begin, std::string::iterator end){

	for(std::string::iterator it___________________; _____________________; _________________________){
	
		if(______________________ && _____________________){
		
			_____________________________________
		}
	}
}

int main(){
	std::string* str= new std::string("Dies ist ein String!");
	
	toUpper(________________________, __________________________);
	
	std::cout << ________________________;
}
\end{lstlisting}

%----------------------------------------------------------------------------------------

